估吓9半一哥講咩

1. 撒控
2. 唔撒控
3. 發夢宣佈兵諫林鄭，重演西安事變
4. 辭職榮休秘撈

前線警員無做錯
遊行好和平
入夜後佔領好暴力
警察好克制
對集會包容

-------------------
[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

撒控
支持同事因個人原因請假
向市民道歉
以後警隊制服全部有號碼

電視有無得睇

實講廢話

發夢

鳩點半就要睇直播
鳩點半就要睇迖哥

一哥？定狗王呀

扮慘話警犬比市民抵毀起底好陰公
然後話今日警方好溫和搏拉返啲分
-完-

警隊冇定性事件為暴動

9up

今日夏慤道，市民同警方冇無生衝突，非常克制。

暴你老母！！！！